老解混入狗群，可能令be water消耗狗隊目標落空

假設狗隊係3萬人輪班，咁十八區日日開戰當然可以玩死佢地
但係有老解一齊輪班就唔係咁計

我只係後排合理非，唔清楚前線仲有幾多資源
但係希望前線可以再次評估雙方資源
部署呢場消耗戰要點打落去

[懶人包]黑警記者會重點及拆招